美國佬無限印銀紙, 地球人, 反抗!!!

點反抗? 梗係唱美金買美股啦
喺美國股市打劫美國人, Super!!!

If you can't beat them, join them

點解唱美金???

唔係應該唱美金以外的貨幣再借美金買美股咩

有啲複雜

依家美金低水，長揸冇必要借

你啲股仲有冇hold緊?

Yes

而家係咪時候入市

覺得而家係炒股唔炒市
有啲美股都已經差幾個%就上返疫症前高位

如果有貨底嘅就唔好追貨
冇貨底嘅就麻煩啲, 怕佢一支箭咁標上去

無限印銀紙->美元跌 美股升

美元跌->唔好渣美元
美股升->最好渣美股

咁借美元買就咪可以避免美元跌

你認真？睇下佢對紐澳加先？

仲有五成資金係手

驚佢依家係反彈，一陣插多轉有得再買